今晚元朗打籃球。

今晚有無人係元朗打波呀。
有既 可以tg我

有個元朗籃球group.想一齊打波既可以join呀

1

2

去玩具台開post啦